debit card一問

我想問香港有邊間銀行有出debit card?
感謝各位ching

Citi

Hang Seng enjoy card